覺唔覺政府而家唔會再理動物命案case?

會唔會學北京行禁狗令？

利申：住梅窩

人命都唔理，點理啲動物

太撚多政治案要告